CloudAtlas w języku Python:

    Autorzy:    Piotr Cyrankiewicz
                Michał Skoczylas

# test przeprowadzić można na dwóch maszynach (na prezentacje przygotujemy więcej)

# instalacja:
cd cloudatlas

pip install --user -r requirements.txt

# instrukcja uruchomienia (każdy program w osobnym terminalu)

# querysigner:
ATLAS_CONFIG=one PYTHONPATH=<ścieżka do katalogu cloudatlas> python auth/querysigner.py

# agenci:
ATLAS_CONFIG=one PYTHONPATH=<ścieżka do katalogu cloudatlas> python agent/runAgent.py 1800 # uruchamia agenta na okres pół godziny
ATLAS_CONFIG=two python agent/runAgent.py 1800

# klienci
ATLAS_CONFIG=one PYTHONPATH=<ścieżka do katalogu cloudatlas> python client/feeder.py
ATLAS_CONFIG=two PYTHONPATH=<ścieżka do katalogu cloudatlas> python client/feeder.py

# instalacja queries (przepraszam, że curlem)
curl http://127.0.0.1:5001/query -d 'name=query&data=SELECT avg(cpu_load) AS cpu_load, sum(num_processes) AS num_processes'


# na prezentację zdążymy przygotować skrypty :)
